女仔回單字係咪等於無機會

到底係佢唔識同人溝通
定係佢想hea回

5

嗯

哦

男仔單字回係咪等於無機會

對方對基佬冇興趣

Ys

係

未必 可能毒撚唔識回 心情差 做野忙
除非佢係player 就會hea回

沖涼先

ok

哈

睇你問佢咩
如果你問佢屌定唔屌嘅話......

有毒撚朋友係咁

一時時會主動搵下我
一時只係覆emoji
有時直頭打機唔覆

月經

試下俾啲signal佢
可能佢無咁主動呢

成日炸佢機
都係應emoji
甚至唔應

有時嬲嬲地打比佢

俾個期限自己 如果主動完都無反應
就唔好哂時間落去

件事有啲複雜
其實都唔知係咪自己努力就一定得

嘻

最憎d女人覆嗯

你講嘢悶 問是非題 或者講啲搞到人唔知點覆嘅嘢 又點計先